求英文版，我tag美國議員求救

手足，求英文版 version

留名 幫你搵個fd譯

拜謝 我無原檔

Unexplainable "SUICIDE" cases
Police claimed unsuspicious
Body Recovered: 8th Sept, 2019 7:25 PM
Non-PolyU student fell from a highly secure PolyU building.
No access record and camera recordings were found.

Unexplainable "SUICIDE" cases
Police claimed unsuspicious
Body Recovered: 11th Sept, 2019 11:24 AM
Corpse of a man missing for 3 days was found in the courtyard of a Sau Mau Ping estate, where policemen were spotted a day before.